[開定]屌你老母咩paul george

唔俾波kawhi
又大針又TO送左GAME 6俾nuggets
下場輸埋既話 仲可以搵邊個接手呢張爛約

又stalk小妹

女人廢到笑咗出聲

留力打支尖

樓主聽日返6點 敬請留意

對禮志好失望

！？

笑撚左

咩工要返6點？！

其實就唔太關你事

得個知字
未試過6點出門口

英超開返季 唔好再講nba啦

死燈狗

自己問樓煮啦

同龜一齊番番雷霆算
當咩事都無發生

Thunder每一次trade都係贏家

收爺啦，日能日nba

樓主=燈閪

講真，應該真係會輸。

志蛇又中